點解中國人唔係咁鐘意去韓國，反而咁鐘意去日本呢個侵華國？

中國人係賤但唔係白癡

去一轉就知邊個係優秀民族

廿年前韓國咪又係落後到咩咁

相比日本二戰後已經脫胎換骨

為世界輸出大量科技同文化

點解去日本的人比去韓國的人多

班支那狗另類侵略緊日本

韓國有咩睇？

點睇一個個愛國愛黨人士反對外國勢力
但成家都有外國戶籍？